const questions = [
  {
    "question": "5 kanna peddha number enti?",
    "options": ["6", "4", "3", "5"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "6 kanna chinna number enti?",
    "options": ["0", "9", "6", "7"],
    "correctAnswer": "5"
  },
  {
    "question": "4 mundu aa number ostundhi?",
    "options": ["8", "0", "1", "3"],
    "correctAnswer": "3"
  },
  {
    "question": "1 tarvata aa number ostundhi?",
    "options": ["8", "0", "1", "2"],
    "correctAnswer": "2"
  },
  {
    "question": "Chinna number enti?",
    "options": ["10", "5", "6", "1"],
    "correctAnswer": "1"
  },
  {
    "question": "Peddha number enti?",
    "options": ["7", "1", "8", "9"],
    "correctAnswer": "9"
  },
  {
    "question": "8 kanna peddha number enti?",
    "options": ["7", "1", "5", "9"],
    "correctAnswer": "9"
  },
  {
    "question": "3 kanna takkuva number enti?",
    "options": ["8", "2", "5", "6"],
    "correctAnswer": "2"
  },
  {
    "question": "2 mundu aa number ostundhi?",
    "options": ["8", "1", "4", "6"],
    "correctAnswer": "1"
  },
  {
    "question": "0 tarvata aa number ostundhi?",
    "options": ["9", "5", "2", "1"],
    "correctAnswer": "1"
  },
  {
    "question": "Chinna number enti?",
    "options": ["0", "2", "7", "4"],
    "correctAnswer": "0"
  },
  {
    "question": "Peddha number enti?",
    "options": ["8", "2", "3", "6"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "6 kanna peddha number enti?",
    "options": ["6", "7", "0", "3"],
    "correctAnswer": "7"
  },
  {
    "question": "3 kanna takkuva number enti?",
    "options": ["2", "3", "0", "9"],
    "correctAnswer": "2"
  },
  {
    "question": "9 mundu aa number ostundhi?",
    "options": ["0", "8", "9", "3"],
    "correctAnswer": "8"
  },
  {
    "question": "5 tarvata aa number ostundhi?",
    "options": ["6", "1", "4", "2"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "Chinna number enti?",
    "options": ["5", "3", "2", "0"],
    "correctAnswer": "0"
  },
  {
    "question": "Peddha number enti?",
    "options": ["2", "1", "7", "8"],
    "correctAnswer": "7"
  },
  {
    "question": "4 kanna peddha number enti?",
    "options": ["9", "0", "7", "5"],
    "correctAnswer": "5"
  },
  {
    "question": "7 kanna takkuva number enti?",
    "options": ["7", "6", "2", "4"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "1 mundu aa number ostundhi?",
    "options": ["1", "0", "2", "7"],
    "correctAnswer": "0"
  },
  {
    "question": "2 tarvata raanidhi enti?",
    "options": ["0", "3", "1", "5"],
    "correctAnswer": "3"
  },
  {
    "question": "Chinna number enti?",
    "options": ["2", "0", "3", "4"],
    "correctAnswer": "0"
  },
  {
    "question": "Peddha number enti?",
    "options": ["2", "8", "7", "5"],
    "correctAnswer": "8"
  },
  {
    "question": "5 kanna peddha number enti?",
    "options": ["6", "3", "1", "4"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "4 kanna takkuva number enti?",
    "options": ["0", "3", "2", "6"],
    "correctAnswer": "3"
  },
  {
    "question": "7 mundu aa number ostundhi?",
    "options": ["6", "8", "4", "2"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "6 tarvata aa number ostundhi?",
    "options": ["7", "9", "5", "0"],
    "correctAnswer": "7"
  },
  {
    "question": "Chinna number enti?",
    "options": ["0", "3", "4", "2"],
    "correctAnswer": "0"
  },
  {
    "question": "Peddha number enti?",
    "options": ["4", "2", "1", "9"],
    "correctAnswer": "9"
  },
    {
        "question": "3 kanna peddha number enti?",
        "options": ["2", "5", "6", "8"],
        "correctAnswer": "6"
    },
    {
        "question": "1 kanna takkuva number enti?",
        "options": ["0", "2", "3", "4"],
        "correctAnswer": "0"
    },
    {
        "question": "8 mundu aa number ostundhi?",
        "options": ["7", "9", "6", "5"],
        "correctAnswer": "7"
    },
    {
        "question": "9 tarvata aa number ostundhi?",
        "options": ["10", "1", "2", "3"],
        "correctAnswer": "10"
    },
    {
        "question": "Chinna number enti?",
        "options": ["1", "2", "3", "0"],
        "correctAnswer": "0"
    },
    {
        "question": "Peddha number enti?",
        "options": ["5", "6", "7", "8"],
        "correctAnswer": "8"
    },
    {
        "question": "4 kanna peddha number enti?",
        "options": ["3", "5", "6", "7"],
        "correctAnswer": "7"
    },
    {
        "question": "2 kanna takkuva number enti?",
        "options": ["1", "0", "3", "4"],
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "question": "5 mundu aa number ostundhi?",
        "options": ["4", "6", "7", "8"],
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "question": "6 tarvata aa number ostundhi?",
        "options": ["5", "7", "8", "9"],
        "correctAnswer": "7"
    }
];

export default questions;
